最後機會 投身體制定走上街頭

612 各位手足合力 阻止不公義議案二讀
現在財政預算案 為黑警添加天文數字嘅軍費
大家會否重新走上街頭 為個人意志而發聲
反對預算案嘅通過
還是交給在議會內 沒有否決權的泛民議員 甚至關鍵一刻會出賣港人的泛民議員
既然大家都知道 不可能讓這個預算案通過
有否考慮重新走上街頭

這是最後機會 大家想今日比班黑警打到仆街
定係聽日比班升晒裝備嘅軍隊打到冚家產